係時候要學下空手奪白刃既功夫

不過最緊要都係平時要做運動操fit操大隻，
咁先保護到自己同身邊重要既人
同埋唔夠打要跑都可以跑耐啲同快啲。

利申：努力減緊肥既死肥仔